[太陽之歌]有冇人聽過松本奈緒既wish

係電影太陽之歌入面有唱過呢一首
我以前手機一路有keep住呢首歌既一個guitar version，直到最近唔見左手機先冇咗
唔知有冇既巴打電腦會有呢個guitar version既wish/幫我手搵到
呢首歌對我黎講真係有好多回憶
有人聲既版本係冇guitar version咁好聽
而且暫時我係YouTube搵到既版本都唔係我聽開個個
我聽開個個係純彈哂成首歌，唔會一路掃chord
希望連登有愛有人可以幫我搵返
無言感激

推